愛民邨有大量狗隻圍住一個單位

小弟番屋企見到大量狗隻圍住一個單位已經有半小時，應該點做先幫到果個人， 揾議員？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

自推 1/10

Push

自推2/10

推

call記者

幫推

自推 3/10

自推 4/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

開Live上去幫拖

pish

推！

咩樓

幫手推

班狗又做乜

Tui

愛民好撚多深藍(有同年紀既80後住個度係死藍屍)
有藍屍報串唔出奇

G持搵議員

push

近來週不時有八件十件差佬係住宅區上樓

收投訴處理唔會咁多人

有10 幾隻狗重有上盾 急

自推

上緊樓？

聽聞係有人話係個仔食白粉, 趕左老豆出黎

推呀 救人

大聲問係咪巴打，叫佢上LIHKG 交帶所有野，用iPhone 開埋find my friend

[b][b]得嘅話叫埋成班街坊去幫拖！！！
跟住仲要叫埋記者同議員！！！

咩事

好似有痴線佬

比人掉落樓呀小心

咁小事 唔洗上盾呀

推

成班唔知頭唔知路9up
樓主睇定啲先 問下鄰居咩料

call記者先

錄影！

咩事呀

拍住片最實際

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

推 call人 開live

家暴通常都會上盾

而家黑警燥音投訴都都成隊人做啦

議員 記者

開live上去，share比蘋果

傻撚咗咩 分分鐘比啲狗話你阻差辦公

街坊見到仔斬父母

睇定d先啦

有無直播

家暴都會攞盾

航拍機

究竟乜事要出動成兩車人

問佢地 係咪跌左良心

問完成班尻沖過黎扑濕你

會唔會係藍絲仔斬黃絲老豆

樓主踢對拖上去睇下啦

攞激光炮射佢地會點

朋友住呢棟，保安話有人身體不適，反鎖自己係屋入面。但而家仲有四架警車係出面...

因為驚麻包袋啫

洗唔洗咁多狗

拍片影低黑警罪證最實際

唉
真係陰撚功 講句說話 都要比 班 癲狗咬

冇天理

又黎捉人玩被自殺？

似黑警捉被失蹤人仕家人然後被自殺

邊個單位？

嗌埋鄰居一齊上去開live

是咪想掉人落樓

搵保安， 搵議員， 搵記者

唔好

push 幫手足

邊棟？

全部冇裝 又冇便衣

多謝警察幫忙
大婚之日不請也來

又老屈係軍火庫

有辣椒油、洗潔精、菜刀、牙膏、必利痛依啲大殺傷武器

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

叫議員，同時係咁叫黑警死全家，分散注意

一定係篤灰

問左保安未先
正常保安要寫報告 應該會知少少

推。

Lm

直接沖上去問呀sir
Live佢

搵議員有春用咩，愛俊個個都民建聯，搵記者啦

lm

先睇清係邊個單位，然後搵記者，當然唔包括大公文匯，同記者講果時誇大少少冇所謂

有冇記者

我地應該點做
會唔會又有被失蹤人仕的家人被自殺

樓上隨時係黑警要洗白 被自殺經過

推
一陣又話冇可疑

Apple 獨媒 立場

拍片

樓主靠你睇住呀

咁樣好鬼

衛敦德新信邊棟？

有個男性反鎖單位內，𠝹斷左條石油氣喉

咩事呢? 剛剛落樓見到有狗車落左去

嚟咗多幾架狗車！total 9架！

17樓

未必關事啦

玩命

又被自殺

大叫
「放TG啦笨柒！」

推！！

但係可以捉嚟充數,求其捉到都話係勇武,真勇武較難捉,831捉到而隊冧幾件都一鑊泡,咁捉D痴線嚟充數會易D.

Call press 議員

我前妻果棟，爭一層

好好笑，有人大叫口號
班狗望住哂咁

井字型 大叫死黑警啦

叫咗

手足唔好叫口號住，幫幫手

大叫光復香港

點解啲相好似見過

KEEP住叫 成個井字有街坊叫 好型

相認post
不過最感動係愛民係有街坊唔係深藍

當差正仆街

Push!

黑警還眼！

走哂未？

有班警察

開 LIVE 拍

未走 就黎3個鐘

未

9點左右見到起碼有5架狗車

唔好再叫城大做Shitty

今朝早八點到竹園北松園又係差唔多
一架消防，三個警察，個時冇為意
而家諗下有D擔心
有冇人知咩事？

柒撚完未？你見唔見到有談判專家？
見唔見到有消防上左裝帶左mask?
唔知頭唔知路就屌人老母？傻撚左？

樓下啲單位坐哂係到食花生
好正

唉屌你老母 打開隻死人眼睇清楚ok?

又呃ot錢
企喺度做乜尻

有個狗乸講話係傻人發現
企喺度就會岀黎咩
咁多狗，俾我都唔岀啦

我都係住喺愛民邨下邨～請問係咩樓

班狗咪係傻人囉

搵咗議員先

井字型係下村

我喺信民樓有冇嘢幫到手

記者好D，議員照拉

金仔已到，佢同我地一齊睇緊戲

民賤聯

金仔？吳奮金係民賤聯亂㗎喎

究竟係咪事姐
斬人定又捉手足

咩*

推
call 記者同議員！！

8點半嗰陣Call 咗記者啦，到依加都好似未有

樓主小心，你係呢個post已經暴露左位置

4個鐘啦

咩事又?

黑警非法集結 仲有咩可以做

家庭糾紛都唔會咁多狗啦

有朋友住上一層話係個仔趕老豆老母出門反鎖左自己係入面

有live

唔駛理上面條友，block咗佢好耐
一係五毛一係狗，成日出挑釁po

後樓梯收埋幾多隻狗
完事要辟下邪

唔對路,推到有街坊現場報導

睇live~上面有LINK

我見有擔架又上哂甲，入面都唔知有冇岀人命

大龍鳳

OT錢真好呃 DKLM

都唔知係到做乜
一尾圍撚住成班呃ot?

打示威者就9秒9
依加就搞成4個半鐘

揾議員同記者

仆你個街18樓有個街坊想近少少影相，
俾班狗攞大燈照咗一下

家紛上重盾

5個鐘了

岩先砰砰聲

D黑警又入屋殺人 有人死左

屋入面d人死哂

咪膠啦

入屋殺義士

巴打你係咪痴線架

睇個處理手法又真係唔似拉義士,平時一定成班重案組9秒9衝左入去,咩撚都唔駛講的走你先,

完

有黑雨傘係屋

已上擔架床送院

唔好派膠
已經入咗屋有救護送走了，完場

咪撚玩膠啦,你不如話黑傷車樓下READY好無?

搵議員 call記者

我都識藍絲80後住嗰度
條女講野仲扮哂中立
想一巴車埋去

想問咩事？

呀！！！ 死黑警

引街坊出黎睇

完哂事啦各位，有傳係家庭糾紛
咁屋就得一個人，但就派咗20藍3白4談判6救護8消防5隻full gear 9架狗車又長盾圓盾同警棍
仲要搞咗5個鐘

屌真心on9 做乜鳩家庭糾紛要出咁多人 又盾又盛 仲要搞左咁撚耐

巴打都住15樓？

懷疑暴徒假扮市民掛

呃ot呃都咁，有無得投訴？

投訴有用就唔使咁

我覺得佢地以為有人報假案之後神獸顯靈
拉示威者通常出埋CID

議員

唔係 係街坊到偷過黎
廢事自己影 我懶